英國「群體免疫」嘅最大問題係其他國家唔陪佢一齊癲。

英國決定採取「群體免疫」策略，讓至少六成國民染病。
跟一些外國朋友討論過，佢地認為Brexit已經搞到英國經濟重創，Boris Johnson避免英國經濟進一步受損先兵行險著。

問題係其他國家唔係採取同樣策略。如果英國真係有大部分國民受感染，而外國嘅疫情開始受控，外國都唔會容易英國人入境。到時全世界都唔準英國人入境，或者停哂去英國的航班，經濟唔係仲差咩？

正確

其實有冇受控都會封啦

叫提出果班人做左示範先

咁英國到時輸出病毒🦠

新殖民主義

都係一開波嗰句: 你唔封人, 第日人封你

如果佢哋有咗長期抗體(即全國康復咗)，佢哋唔會傳染畀人啦，已經唔帶毒。
相反佢哋更加唔驚外來人入嚟。

不過係全民免疫之前，佢哋國家唔知已經死咗幾多人咁解姐。

唔變種的話死亡率計佢3%，18x萬人

袁國勇都話拖2-3年

計錯，70萬人

英國唔驚外來人入嚟，但到時有冇人夠膽去英國係另一個問題。

就算死1萬人保守黨已經可以倒臺

問題係要令到6成人口「安全」染病有抗體唔係一年半載就做到嘅事
以英國NHS嘅capacity可能搞足10年都未去到6成呢個水平 咁呢段時間入邊有幾多人死同仲有幾多國家唔封你關?

同埋 最重要係邊個話中完一次武肺就必然有抗體啊!? 支那同韓國都有二次感染出現啦 與其話呢個係醫學應對方案 不如話係解決民怨嘅政治方案仲好過啦

英國仲要脫埋歐，歐盟國家大條道理可以封英國。

最大問題佢係高度民主國家
而家又唔係打仗咁多黨聯合政府
如果遲d死太多人可能被民意迫到叫停
完成得一半 唔湯唔水

RNA病毒 多變性

可能中完又中

今次英國做最大賭能

最癲係群體免疫要七成人感染
無可避免會打爆醫療系統
長遠下會有更多人因為爆煲而其他野死
英國6600萬人
假設得7成人感染
4600萬人
我當淨係得死既人先住icu好未
大概100萬人
但英國得4千幾張icu bed
仲要4/5係已經用緊

係唔做任何措施下玩Natural Selection係戇撚鳩
你連禁大型集會同停課都唔做不斷將個感染人數推高
最後會係個毒病變種先定係抗體出現先根本無法估計
佢係想日落帝國變成死者帝國?

英國版林奠

英國人唔反佢？

無錯 而家意大利都有眼睇 一但醫療系統崩潰左，死亡率係會上升好多 ，死亡率去到8-10%

日蝕帝國

錯喇
如果佢癲起上黎
無人可以唔陪佢癲

康復後再確診 然後康復後再確診 死未

是旦啦日落帝國
香港有事有冇出過聲

佢好似係想係冬天時盡控，夏天時先玩
其實成個計劃預咗先死好多人
問題係有冇辦法盡量分批感染
唔好拖到成個醫療系統收皮

1%死亡率，連登數學家唔該幫手計下，即是要死幾多人？

陷球剷之前英國經濟都唔知會沉淪到咩地步。

係 最大問題係冇得到良好治療係會嚴重好多到時就唔係3% 仲未計好返都會有後遺症

無錯，英國個策略係要鎖國先得，其他國家一定驚咗佢呢個超級疫區

1-3%係得到妥善治療嘅死亡率。
醫療系統崩潰咗嘅話，死亡率可以去到8-10%。
仲未計好返之後可能會有後遺症。

不過唔排除Boris Johnson想一次過殺哂老人同長期病患。

6成人講緊成4千萬人
5% critical patients 都200萬
等睇NHS 表演

支那條數假的

Natural Selection

改左口風

跟本無分別 合成左愛滋

英國研究

佢地極嚴咁封住宅區，封城，斷交通，禁止番工
大部分國家做唔到/冇做

隔離長者，然後等後生玩herd immunity?

群體免疫唔代表唔使理
個疫症搞到醫療系統崩潰，個死亡率會升好多

當佢21000/1441，意大利既death rate已經去到14.5%

今日悼念梁烈士，現場10人都無，手足嚟緊？

你唔封關，人地一樣會封你
到時人地數字減低
佢地仲繼續返工返學，繼續大爆發

意大利係歐洲其中一個人口老化最嚴重的國家。
我上星期睇新聞，死者的平均年齡係81.4。

呢個係獨裁政權嘅好處
Nigga: 世界應向中國學習

呢隻毒就係有愛滋

支國係極權國家，呢啲時候極權就可以極端咁強制停頓晒成個城市，甚至由中央分配食物，垃圾車車豬潲咁都只可以受。民主國家做唔做到咁極端？

到時英國爆到人間煉獄咁，自然就會停工停課。
就算政府唔宣佈，啲學生都唔敢返學啦。

同埋herd immunity策略最大嘅問題係無得返轉頭。
當太多人受感染，到時學中國玩封城都無用。

實際死亡率冇1-3%咁高,因為好多人冇病徵，根本唔知佢有病
用鑽石公主號既死亡率做參考會準d,上面全部人都測試過，697人中招、死左7個，而船上既人年齡係比較大～ 都只係1%死，所以實際死亡率應該仲低

非洲土著表示歡迎

全國練毒

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

你講得無錯，不過鑽石公主號嘅患者都得到妥善治療。
如果太多人中招，醫療系統崩潰，死亡率都會急升。

方法係理想
問題在於係咪會有足夠抗體去抗病?

五毛狗又用經濟日報帶風向

係，後生可能頂得到

[行動post] (網上集會) 3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

方法一啲都唔理想。
仲要二次感染嘅可能，好返之後可以再中過。

最壞情況係玩死國家5%人口(超過300萬人)，搞到全世界都封英國，英國經濟崩潰，但係病毒又繼續肆虐。

個標題唔加「英」/「英國」我以為係香港

報應

全世界得佢自己癲

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：

唔多信日落國真係會玩群體免疫，純粹頭痕到搞唔撚掂炸

隻武肺好番都會搞到你行幾步喘氣&生唔到仔

到時有免疫都無用啦，變日落病夫咩

共產黨都唔會戇鳩到講啲咁嘅嘢 英國做衰曬民主國家嘅牌面 仲以為佢哋嘅人命真係人命， 原來都係韭菜

當全人類都有愛滋既時候，就再無愛滋病威脅
全民大亂交都無問題

Boris=焦土大師

未有群體免疫之前死幾多人

到時唔怕War Z啲屍

點都要做好防備，減慢擴散速度

拖2-3年係俾時間醫院慢慢接收病患，俾到好啲嘅處理佢地
乜都唔做，由佢一下爆發，醫療系統爆煲，連普通嘅病人都處理唔到

我就當 真係fixed 3%死亡率好未

宜家 唔係連支那都話好返 無抗體咩
再講 假設7成人中過招後「有抗體」 當中 又'只有3%'既人肺纖維化
呢3%既人 肺功能受損 極短命 免疫力變差 隨時失去工作能力
就算得返幾年命 一樣係打爆醫療系統

未撚見過有人自願令個肺機能減70%
英國令我大開眼界

btw佢地係唔係唔知武肺會令肺部纖維化？

群體殘肺

連登數學家
分子分母掉轉咗
1441/21000=6.9%

分批感染最重要係隔離，停課，封關，設標查點勁check

呢幾樣佢地都好似無做
哈里去左加拿大係咪叫好彩

檢查點

你話6成感染就有抗體都係講下 冇證據證明武漢肺炎會有抗體
BJ拎全國既人民條命黎搏

講真日落今次做得好好喎
連登仔盲反
希望Royal family 同boris Johnson 立即實行優良國策
即刻去醫院感染武肺,以帶領日落早日脫險

支那大量隱形患者
地方政府報假數
全部疑似個案，唔幫佢驗咪永遠無確診

可能最後皇室死哂
哈里同梅根返去接任皇室

查實，我頭先一邊打字諗起哈里都諗緊呢個可能性
但真係好憎Meghan
好撚煩呢條女

沒落帝國 政治經濟 冇飯得

經此一疫
意大利將會成為全歐洲人口平均年齡最低國家

英國佬冷嘲熱諷個政府cut nhs
之後繼續歧視asian唔戴口罩
淨係識講洗手洗手洗手
任由班支那人同埋cls政府群魔亂舞

搬個政府去中國

反正使用華為 設備有功

結果：

【肺炎預報】

可能好啲
反正愛滋開始有得醫 仲好過武肺

其他英國同搏開圍骰一樣

唔會啦 威廉個年紀中咗會死嘅機會都極微 但佢個71歲嘅老豆同93歲嘅啊嫲就...

等睇皇室中招

日落帝國日落左咁耐終於都天黑

佢係咪唔記得左人既本質都係怕死

西班牙 意粉都封國喎
英國可以跟架喎

你好叻呀

果d長期命唔洗去醫院了
尢其鬼佬咁多富貴病

如果免疫唔到係咪等於一鑊熟

英國唔封關 唔停飛 唔停工 唔停學
跟住歐洲其他國家封哂關 得佢繼續接受支那人

課金比WHO 囉

唔差在打埋愛滋針打肝炎針啦

倒行逆施

但hku驗過香港康復者有大量抗體，可以維持五六年

係，只要課金就會宣布你做得好好，捐得越多做得越好

你做咩啫

係喎
有可能變種
真係Plague Inc.

「準」你老母
「准」呀

從來herd immunity都係用疫苗嚟achieve
用染病嚟玩真係第一次聽

不過

其實日本既醫院都無醫過佢哋 只吊條條命，等自己好番

師兄借個位一用，選管會建議九月立法會選舉俾七十歲或以上人士優先投票。有見及此，呢度有封反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書， 希望各位幫手send去選委會。

哇屌，係BOR
自膠

讀書讀上腦
理論同現實都分唔到

英國人將會成為最強人種

群體智障

群體免疫前提係病毒個基因不變

你如何肯定而家支那冇隱瞞

有呼吸機吊命已經唔同講法

好似日本連呼吸機都無用，當普通住院病人處理 結果自己好番，番到黎香港再病發

呢隻嘢經已變成加強版感冒，都唔知點搞好，除非好似北韓咁，全部人檢驗，陽性既全部槍斃，燒屍

be prepared to die...that is what he said

愛滋大國了

有BJ 痴線佬做對比
突然覺得侵侵make sense 好多

長期抗體...
定係長期帶菌
如果好似乙肝咁 ，反覆 +ve -ve 彈出彈入
武肺帶菌者成日出入胸肺科診所

另類肺癆？

仲要成個國家嘅人做呢個大型實驗
好唔人道囉

超越支那做病毒大國

可能依個世紀人類平均壽命變返六十歲左右
好事定壞事？

梗係唔係好事

唔想咁快死

CLS

配合而家晩生
姐係大部份人二十幾歲死老豆老母
你話呢

終於可以叫佢地做西歐病夫

後生仔可能仲自由左

英國肺炎

支那話抗體有六個月,睇你信唔信

唔會爆,你唔醫佢就得

咁英國政府等比人告爆得
個邊法例唔似香港保護醫生+有一定程度包攬訴訟
如果應該放上icu 冇放之後有咩冬瓜豆腐都會賠到傻

一次過受感染就會醫療爆煲，原本死亡率5%，再搞爆醫療，死亡人數最少20%

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

日落病夫有曬免疫 但係個個行步路都氣喘

民智太低
兩者邊有得比
愛滋有無得免疫呀？

笑左
除非你係老人家
如果唔係武肺絕對無得同AIDS 比

袁國勇：內地未見二次感染 天然感染康復抗體或能免疫5至10年

假設袁國勇係正確，即使英國犧牲大量性命都唔可以解決問題。
等5-10年大部分人失去抗體，都會keep住有人中招，人類永久與病毒共存。

Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

呢到都有一班唔理解BJ嘅做法嘅英國jj

真心唔明
點解奶左野就會有抗體?

之前新聞唔係講好返都會再中咩
咁點免疫

因為佢要焦土

奶左好番可能有

咁如果死撚哂呢

natural selection

【新唐人北京時間2020年03月15日訊】武漢肺炎（COVID-19）疫情持續在全球蔓延，多國確診病例持續攀升，而中共正藉機轉嫁因初期隱瞞疫情導致「全球大流行」的責任，同時轉移國內民怨。繼中共外交部為甩鍋拋出「新冠病毒源自美國」之後，日前又大肆鼓譟「英國的防疫策略是讓大部人感染新冠，以使國家獲得群體免疫力」的荒謬言論，被網友譏諷「這是什麼英文閱讀能力呀？」「拜託找一下來源」

武漢肺炎席捲全球，歐洲成為中國大陸之外疫情最嚴重地區。週四（12日），英國政府召開內閣緊急會議，升級對武漢肺炎的抗疫措施，包括出現發燒和持續咳嗽症狀者在家自我隔離一週，學校組織的出國旅行活動一律取消等。
英國首相鮑里斯・约翰逊（Boris Johnson）在會議期間表示，「因為現在這不僅是要盡可能地遏制該疾病，而且要延緩其傳播，從而最大程度地減少痛苦。如果我們將高峰期推遲幾週，我們的NHS（英國國家醫療服務體系）將會處於更強的狀態，有更多的床鋪，我們將有更多的時間進行醫學研究。」

而约翰逊的上述言論，卻被大陸「知乎」網站曲解為「英國的防疫策略是讓大部人感染新冠，以使國家獲得群體免疫力」。該篇報導並得到中共多個主流媒體和社交媒體的瘋狂轉載。

中共企圖利用歪曲事實的做法轉移國內民怨的伎倆，迅速被網友踢爆。

「PTT之父」、台灣人工智能實驗室（Taiwan AI Labs）創辦人杜奕瑾，14日在臉書發文稱，约翰逊「要表達的是『可以預期的是大部分的人會感染，所以要延緩（delay）病毒的擴散速度』，不是『讓病毒感染大部分的人』。怎麼翻譯成中文新聞就亂來了。」

「而演講中提到herd immunity（即群體免疫）指的是這個病毒並不會如同上次SARS因為防堵就結束，03年SARS傳播有清楚發燒症狀，這次可能大多數的人都免疫（的時候）才會結束。這也是很多專家的理解。疫苗開發也是讓大多數人得到免疫方法。不代表說現在就要鼓勵病毒傳染。」杜奕瑾補充說。

其實玩玩下變種就無用

外國退休福利太好在， Ko 廢老已經可以保住經濟

有抗體=帶毒，但自己唔受感染咁解

美洲土著唔少就係被歐洲殖民者啲病原體殺

英國：60%人能感染愛滋，那就能產生社區對愛滋的免疫力了

到死果日都仲係王子

有抗體係未帶毒，依個睇病毒類型。
Hiv個啲的確係病毒同抗體共存。
但有啲唔係，沙士康復者依家都無帶沙士病毒啦

sweden, finland and more to follow suit

sars 係隔走晒啲病毒
用herd immunity 黎搞係唔會

Numerous diseases were brought to The Americas, including smallpox, bubonic plague, chickenpox, cholera, the common cold, diphtheria, influenza, malaria, measles, scarlet fever, sexually transmitted diseases, typhoid, typhus, tuberculosis, and pertussis.

我知有依段歷史。
但點解沙士康復者唔會繼續帶病毒傳染人？佢哋康復之後沙士抗體維持咗幾年
（即係香港啲沙士康復者唔洗終身帶口罩）

英國依家果隻所謂herd immunity係等全民染病再康復。

利申：淨係睇咗你quote，無撳條wiki link

因為sars 係隔離晒所有病人，意味著長期無ongoing infection

靠病完再好返嘅herd immunity 係無呢支歌仔唱。除非係vaccine, 否則係會有足夠嘅時期去產生ongoing infections, 令到周圍有抗體嘅人變成asymptomatic carriers.

因為人口會流動，會增長，會有immunocomprized patients 喺社區到流動，亦會有人真係咁好彩無受感染。個人口基數夠大，會永續疫情。再者，你畀幾千萬人去感染呢個病，隨時畀埋機會佢去變種變成流感，幾十隻serotype 慢慢同你玩。

或者最簡單咁講，如果由得人死就有herd immunity 嘅話，呢個世界就唔洗有vaccine

以我理解你嘅說話，
即係擔心會出現 同時帶抗體+病毒 “特異者”（諗唔到叫咩）
同埋基數太大，增加 變種機會。

我認同有依啲風險嘅，所以英國個種係好ideal嘅賭法。

Btw，咁又點睇1918年西班牙流感 兩年後消失咗？（或者至少無再大型爆發？）算唔算全球版英國式herd immunity？

End of the pandemic
One explanation for the rapid decline of the lethality of the disease is that doctors got better at preventing and treating the pneumonia that developed after the victims had contracted the virus, but John Barry stated in his book that researchers have found no evidence to support this.

Another theory holds that the 1918 virus mutated extremely rapidly to a less lethal strain. This is a common occurrence with influenza viruses: there is a tendency for pathogenic viruses to become less lethal with time, as the hosts of more dangerous strains tend to die out[15] (see also "Deadly Second Wave", above).

tl;dr 病毒自己突變去減低致命率，唔關herd immunity 事

DescriptionInfluenza A virus subtype H1N1 is the subtype of influenza A virus that was the most common cause of human influenza in 2009, and is associated with the 1918 outbreak known as the Spanish flu. It is an orthomyxovirus that contains the glycoproteins haemagglutinin and neuraminidase.

tl;dr 病毒依然存在

第三
全球爆發，事後大家都有六七成immunity 自然只會演變去小形病發，因為susceptible 嘅人都分散
但係得英國自己有immunity 嘅話，你帶去一個幾千萬人，無免疫力嘅國家，就有機會會變成nation wide 大爆發

其實immune carrier 呢樣我諗唔算少有，歐洲人有smallpox 同bubonic plague 都好耐，依然夠carrier 去炸死美洲人

所謂疑似感染應該係未好返出院姐 你都知尤其大陸啦

英國想要進化成新人類

唔係染完可以再染咩？ 有抗體係咩理論？一時間6成人染病, 根本 想解決人口問題多d

make United kingdom great gain
到時邊個唔聽話就扔百幾個人去